震驚！有元朗鄉下佬話搞革命、支持戴口罩

又話搞革命要流血又剩
又話武有武鬥

點解港共同港澳扮唔出黎譴責佢搞顏色革命？？